被迫搬出去一個人住已三年多，你問我答

一個人住左三年幾，租套房，三年幾蚊

儲唔儲到錢？幾錢租
搵幾多 同屋企人住定自己住好啲

環境差唔差 ？
呢個數係咪好難搵第二到 ？

因為屋企人離左婚？

我有2個朋友都係咁，一個老豆死左阿媽再嫁，一個阿媽死左，老豆話後母面對唔到佢，所以老豆比錢佢租屋住，其實迫走佢

儲到， 二千八租金加水電費三千幾
搵一萬多啲，各有各好，一個人住享受多左

舊唐樓

老豆肯比錢就得
租劏房都唔平
早d獨立都好

畢業一年因為兩份工被人炒左老母激到紮紮跳老豆話我不孝就迫我搬出去住

搬出去自己一個住留名